暑期工陷阱!!

大家小心石門翰林教育補習社
話說我朋友(女)去見做補習導師
補習社負責人(男)就約佢去大圍吉x家到面試
但要求係火車站A出口等一齊行去
我朋友當然就有所懷疑
問可吾可以去星x克等然後面試
負責人就回應話吾得

我個人覺得好地地一間補習社吾會叫應徵者去餐廳見工
係正當既應該係係補習社見
而吾係係外邊餐廳見面重要係火車站門口等一齊行去
呢個係似約會多過面試
吾知各位巴打點睇
可能係本人多心
但近期既補習騙案實再太多
專係向女大學生落手
所以想借機會提醒大家小心啲

吾你老母
唔好誤人子弟啦